有創意嘅巴打宣傳10月20日

每人書包貼一張，齊齊流動文宣

10月20日見

自推1/10

自推2/10

10.20見

自推3/10

自推4/10

自推5/10

流動文宣吸引

自推6/10

自推7/10

齊齊做流動文宣

自推8/10

9/10 流動文宣

10/10 流動文宣

推推推

夠哂創意

大家一齊參與

自推

推

一人一張
流動文宣

流動文宣

人人做到

自推推推

1020